{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustade t√§ppidega tihti punane."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele ja lilledele."},{"text":"Minu nimel on \"leedi\"."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","description":"A common insect."}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Lendan lillest lilleni."},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB8A","category":"bug","icon":"üêõ","description":"An insect that makes honey."}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin endaga kaasas kanda endast suuremaid asju."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"bug","icon":"üêõ","description":"A small insect that lives in colonies."}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid kuulda mind siristamas."},{"text":"Mul on pikad tagajalad."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"bug","icon":"üêõ","description":"A green insect that jumps."}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma kodus toitu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"K√§rbsed kardavad mind!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"bug","icon":"üêõ","description":"An arachnid that spins webs."}},{"level":"6","type":"bug","question":"Muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan v√§ikese roomikuna."},{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Teen kr√ºsali."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"bug","icon":"üêõ","description":"The larva of a butterfly or moth."}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Suvel v√µib mind n√§ha."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpru."}],"options":[{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"bug","icon":"üêõ","description":"An insect that emits light."}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja vintske ja elan mustuses. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast vihma v√§lja."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB70DB","category":"bug","icon":"üêõ","description":"A burrowing annelid worm."}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma n√§en v√§lja nagu kepp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen puudega."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Mind on raske n√§ha!"}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"bug","icon":"üêõ","description":"An insect that resembles a twig."}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Uisutan √ºle tiigi."},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Mulle meeldivad ikka veed."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Slug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBDB70","category":"bug","icon":"üêõ","description":"An insect that can walk on water."}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja sinine ja minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal purjetada."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"K√µrb","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Minu kest on minu kodu."},{"text":"M√µned mu n√µod n√§pivad."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kaval."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et end varjata."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Nemo on √ºks!"},{"text":"Elan rifis."},{"text":"V√µin olla oran≈æ ja valge triibuline."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom, kes on hall v√µi sinine ja tilastab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulan laule meres."},{"text":"Hingan √µhku l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"Ma joon oma mammalt piima."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest, viis k√§tt ja elan ookeani p√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu t√§ht."},{"text":"Ô∏è Mul on k√§ed, aga ma ei saa kallistada."},{"text":"‚ñ´ V√µin k√§e tagasi kasvatada, kui ma selle kaotan."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha, uimed ja teravad hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind tihti."},{"text":"Mul on palju hammaste ridu."},{"text":"Suudan v√§ga kiiresti ujuda."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen imetaja, kes on hall, m√§nguhimuline ja h√ºppab veest v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen kl√µpsivaid h√§√§li."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga tark."},{"text":"‚Üë Ma n√§en alati v√§lja, nagu naerataks."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen m√ºrgise n√µelaga olend ja h√µljun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selge ja v√µbelev."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve."},{"text":"Ole ettevaatlik, et sa mind ei puudutaks!"}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen koht s√ºgaval ookeanis, kus on v√§ga tumedad ja elavad kummalised olendid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siia ei j√µua √ºkski p√§ikesevalgus."},{"text":"Siin on h√ºdrotermaalsed tuulutusavad."},{"text":"M√µned olendid siin helendavad."}],"options":[{"label":"Korallrahu","isCorrect":false},{"label":"S√ºgav meri","isCorrect":true},{"label":"Rand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}